曾經有一份至真既愛情係我面前出現，但我無好好珍惜

到失去左，先至後悔莫及
如果我一開始同妳一齊，妳就唔駛嫁俾牛魔王

還未捨得不痛心

師傅好撚痛呀

金剛圈，一聽就